泛民點解唔直接向美帝交3萬黑警人名資料，然後提議作出最高級別制裁？

每日都有睇見人被自殺，被Nazi式迫死。
你地班跟進開美國議員既泛民唔該醒水D，淨係交班高官人名有叉用？
班高官係背後殺人主謀，當然要罰；
但3萬係落手殺人個個，居然無人跟進？

依我所見，除了3萬外，加埋大陸廣東武警公安人名都重得，
反正我就唔信美國個Database無呢幾萬人個人資料，基本上佢地按一個制就可以將班人收皮啦。

美帝D所謂制裁，等到家下班狗官退休都未落成啦。
禁出入境，禁貨幣對換，禁人身自由，列入國際罪犯名單，
每一樣都做得，但到呢一刻，都剩係得個「想」字。

泛民可唔可以成日剩係得把口？
手足每日都用條命黎換取香港自由，你地班友就慢慢黎。
可唔可以做多D野，行多幾步，主動D，爽手D，為香港人付出多D？

屌，嬲！

因為泛民 = 溫和建制派囉

點解熱狗唔做???

DLLM 你又唔俾資料 包撚住晒你都認到?
你D熱狗除左識屌泛民同投白票仲識做乜?
名單全部都要証據 唔好講撚到鳩俾就係咁